太興又衰左咩 淨係藍都裝修？

打擊面咁大 我地既戰陣一樣會有損傷

龍門就係例子
到時每間店有標籤就會打
藍絲打黃店
手足打藍店

我唔識戰略
只係提醒大家 要預知呢個後果

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

同問

你讀翻經濟啦 做軍師嘥咗

走呀樓主 一陣又比人話你冷氣軍師叫你落前線講架啦

Btw 有班撚樣都on99 淨係識得屌同路人 改善空間都唔比人討論 其實好影響手足去修正啲行動

唔割
攬炒就係咁

張20蚊夠唔夠理由？

前線手足冷靜啲
唔好一係藍店就裝修

咁D後生仔衰咩？點解要打佢地？
On撚9 到左今時今日重問點解

On9

樓上班軍師收一收皮先好冇

不完美 但可接受 有改善空間

無差別攻擊，明白

互打咁咪真攬炒囉

雖然我都認為當務之急係要針對賣港店鋪，但裝修左藍店都不割

個人覺得藍唔洗裝修 咁好似同對抗白色恐怖有啲矛盾
當然如果目標帶頭做起就另計

利申 純討論 不割

唔明有咩問題

係勇武唔同你割呀傻仔

淨係黃都俾人姦啦

唱歌都比人拉啦

太難食

其實已經要升級到中資都要打
根本無退路

藍絲口角其實已經都要打, 佢一報狗就我地幾十人送頭
唔好比佢報狗

好多手足都無辜嫁喇，點解要被傷害。藍店唔小心裝左咪裝左，唔通怪前線手足呀。

藍店裝修要原因？

話淨係講撐警言論藍店唔洗裝修果啲
點解唔諗下國泰黃絲機長淨係講咗句香港人加油都要比中共威迫導致炒魷
點解中共做得我地唔做得？

太興藍架咩

而個時候仲可以講呢d懶係正義既說話

藍店裝咗咪裝咗囉，有乜撚嘢問題呀，嘥時間講埋曬啲廢話

阻膠係咁

唔通黃架咩？

我睇唔到係自己人做
我唔信囉

Shit 唔記得喺cctai
唔好意思 你啱 你好醒咁都睇得透

手足自有分數 OK?

是但啦

重點係之前話藍店「裝飾」根本都無人裝

咁咪裝修lo 屌

商場唱歌衰咩？
周同學衰咩要冇咗條命？

批判自己友得到嘅存在感係高啲

明白 尊重現場決定

是但啦 唔好TK到就得

有咩問題 樓主ON9

屌你老母咁香港人又衰啲咩呀，死個啲手足又衰啲咩呀，答我啦？

偶然幾次啫
算吧啦
只要唔係TK自己友就無任何問題

牆頭草黎，早幾年支那自由行蝗蟲湧港就以佢地為target market，2016年魚蛋之後表現有少少回落就話主打本土市場

好撚正 一堆五毛

藍屍都係見黃就裝修
仲問點解

提名林鄭 藍唔藍？

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

麻煩借個位黎推一推
[行動]1111大三罷x米豬蓮行動

樓主呢？答我啦？

是鳩但啦

黃要被炒 被拉 被強 被殺. 點解藍絲 咁著數可以咩事都無 仲咁串嘴 咬甩耳仔,的士撞斷腳告傷人 吉到何xx 2cm 傷口 要告謀殺? 你藍得到政府多d 保障 自然要受番裝修啦 一係你轉黃

好撚煩，問問問

香港好地地比你搞爛曬， 你哋班英雄真係好識救香港

你問嘅嘢關太興咩事? 就算佢老細藍底 但冇做任何嘢損害香港人係咪就要裝修?

紅黑裝修藍罷買黃懲罰
主流共識係咁
如果藍裝修無問題
但要俾返解釋
都講咗幾多次做咩都要有解釋

潮聯 砵蘭街等得好辛苦啊

一直都係人手同風險問題先分先後，裝修中資藍店根本無問題

果啲裝飾撚去撚晒邊 ，根本裝飾係左膠行為

罷食同裝修根本可以不分先後

不推文回覆等d垃圾post沉啦

提名林鄭係唔係損害香港人？

咪撚再帶風向 你又知人哋冇落場? 你可唔可以話畀我聽太興同警察有咩關係?

你講乜撚野？

唔割

咁好多人要死. 嗰陣時提名林鄭會估到有今時今日嘅後果? 不如你再扯遠啲基本全港冇乜幾間唔使畀人砸, 李嘉誠都要有份， 唔係話要割席 但係發現有問題就要自我修補

依家我地俾人殺左一個手足
而呢班藍絲係支持殺人兇手的
自然要行動升級
藍都裝修埋唔覺有咩野問題

藍唔代表係白手套
打白手套先有效

裝修撚已經冇人叫得停
藍就裝得咁就唔好怪對家裝龍門啦

已經識幾個做生意嘅淺黃朋友驚俾手足爆玻璃

你幫手兜好撚過啦

同意，唔夠仆街點同呢個極權鬥

係 所以你都應該收皮 垃圾

香港人又衰啲乜啊 周同學佢又衰啲乜啊
答埋你啦 張宇人啊 google都懶

係咪持反對意見就要擲撚曬 點樣判斷太興完全藍 人哋冇表過態 就係因為做過大陸生意？ 如果反對意見就要全部升級 中立點計

有你呢隻專業五毛認證就知咩事啦

駁唔到就掉我老母？ 怪唔得連登亂成咁 你班垃圾五毛帶風向

攬炒

我咪問你 咁點解有黃絲無做過任何損害香港人既野都要比人拉囉
你答我到 咪 答到你自己囉

左膠要阻行出去阻

支持恐怖份子罪

討論點樣修正行動 改善 都要畀你叫收皮 我想問下憑乜嘢？
預咗你哋會*我五毛

藍絲去咬甩人耳仔斬到人見腸添
手足幾時搵返幾個平民黎斬下

冇問題 核彈都唔割

冇計啦 又話要裝飾但係都冇和理非做

衰係藍

完

出現場問

2010年香討嘅Link搵埋比你

其實太興衰咩變左藍店?

你咁叻唔去前線同手足講？整係識係連登做冷氣軍事仲要人聽你哋講 收皮啦

講撚到我唔係黃絲咁叻
黃絲畀邊個拉？ 係咪太興？ 係咪就可以亂咁發洩 係嘅話就得， 裝修完太興可以得到啲咩 我想知

啱

唔係裝修top priority不過裝左都無妨

咪就係

關你撚事

阻膠，屌你老母臭閪，生癌死啦你

咁藍裝飾 你又有無裝飾到？

偶爾升級下無所謂

我鐘意講咩咪講咩 點解要憑咩 ？ 你係垃圾傻閪我就鬧 就係咁簡單

你又知冇？ 連登係咪你哋一言堂？ 同前線講咗佢哋修正咗或者佢哋冇修正 唔好下下攞呢個出嚟騎劫

深夜真多五毛

其實係紅裝飾藍罷買 不過其實冇人跟過

咁撚小事都要拎出黎講？裝咪裝 不割
今時今日仲批判手足做野
對家會唔會見你淺黃和理非就輕手啲？

你唔係5毛 你係弱智仔

露曬底啦 論點又冇理據又冇 除咗識啦乜都冇 真正影響手足嘅人就係你呢班垃圾五毛

拉

［分析有圖］大家樂太興絕對比美心更惡劣

一係三毛一係真暴徒
再俾呢班人亂帶風向我地好快冚家鏟

回想下私了同裝修風吹起後連登仲有冇被ddos過

自己思想跟唔上個形勢發展 唔檢討仲出黎咬人

唔係我地要行到呢一步
而係對家推我地行到呢步

後果？對唔住
由一開始就唔會有happy ending
隨時間升級行動係6月以黎既共識
既然表左態
或多或少都要受番多少

你問我大興無做啲明顯過火既事點解要裝修
我又問你龍門又何嘗唔係？
你問我點解藍絲做我地就跟住做
我又問番你點解唔做？
原來表態黃既就俾人拆就俾人蝦？
想製造白色恐怖玩歸邊？
宜家就同你玩真攬炒
以後邊間表態做藍既唔撚好問我點解俾人拆
因為宜家同你玩攬炒

驚輸民意所以唔可以咁做？
呢一步都退既話你準備定新疆2.0啦

講真而家前線做乜都唔割

問題畀人煲大緊 冇割席 但其實可以做得更好 如果唔係冇咗個方向真係會變咗發洩 一啲意思都冇 定係手足完全唔會錯 唔需要自我修正呢個term

why not?

根本就應該紅裝修藍裝飾啦

解釋下啦 唔好淨係得個鬧字

咪撚臭系
咁我地d手足又衰乜
又俾人推落樓，又除哂d衫推落海，又因姦成孕毁咗一生呀？
樓主咁撚清高都係返去哩係象牙塔研究經濟吧啦，政治唔撚啱你

邊個同你講主流意識係咁?出面班兄弟拎條命出黎駁,你係到指指點點?憑乜野?

其實係咪我lag左機

黑裝修 藍罷買 黃幫襯 已經唔適用

出返篇文正視聽 而家係咩都盲撐 佢拗唔過就亂咁吊鳩人

手足又衰咩要被殺被姦？

唔使轉移視線 唔使講乜鳩形勢發展 既然我唔識 你咪攞出來說服人 唔好講埋啲九唔搭八嘅嘢

自我檢討下先啦 冷氣仔

用人數睇出囉
點解我唔可以係勇武一員
你識我咩
戇鳩？

訓撚醒未呀

裝修餐廳記得唔好搞個灑水系統 咩都要報銷

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

反正你地乜撚都唔會做架啦,又唔付出又剩係識批評咪撚再係到扮同路人

69行完出黎爭取到啲咩？

藍絲斬你有原因？
紅資炒你有原因？
黑警殺人強姦有原因？

想攬炒嘅話請先升級你的思維

裝修個一兩間藍店, 就咁大反應
咁似現場d 阻膠

關咩事，啲燒味太難食咋？

我覺得依到似係有班人想製造勇武做野唔經大腦同無底線既形像, 各位小心

咁你咪去燒狗局點解又要炒埋一碟黎講 都唔關事

唔會割席 但係整太興 真係冇乜意思 呢啲所謂藍店 民意係支持我哋示威運動好重要嘅一步 我哋嘅運動係建立於民意支持

比樓主煲大緊？
香港好易習慣架啦
裝修都係

癡撚線依個post,兩邊極端帶風氣帶到呢,一邊就話無差別攻擊無問題就係要裝修吹我脹,一邊就屌鳩手足點解要藍裝修要割
屌你啦理性討論唔得?

說你老母咩 你咁撚戇鳩 屌你就夠啦 做乜撚都屌一餐 d手足真係慘 一齊涼冷氣最好

真係想用你個名問返你,你柒夠未?

帶風吹玩分化做得你咁低手不如死咗去啦

一早block左佢啦

出去同前線傾

藍絲出黎打黃店，我地咪打藍絲囉

如果個方向錯曬係咪都唔割席

我唔覺得個方向錯wo sor

割緊話唔割

其實好老實講對家會爆黃鋪就唔會理我地有無裝過修，本來佢地要做野就唔駛理由
我自己就已經同所有藍店對立左，只係普通人既做法係罷食或者裝飾，前線既做法係裝修

Google下都懶嘅

一早block左條友

咁不滿就自己出去同前線對質

你認為呢 唔使引我講 我*絕對唔會*參加呢啲非法活動

幾時搞金拱門

我出街夠驚比黑警拉入新屋嶺啦

做足保護，唔好俾人跟就ok了

對家識玩 開始帶風向

問問問，洗唔洗間間都要同你解釋？

我識個d唔驚喎

。。。

咁你地就咪撚叫人罷工遊行集會落街屌狗啦

唔批評/檢討得?學哂黑警d一言堂

核爆都唔割啊, 支持前線

咪係，同返你啲同袍講啦，做咁多衰野，係大灣區搵定個位活埋啦，快啲生癌死啦仆街

如果你係其中一員都問埋呢d on9問題就死番屋企嬲,唔好出黎做左膠,私鳥你肯定係捉住d兄弟俾人打果d撚樣

到了今天 藍店同黑店好難分
前線手足 交比你哋 相信你們

其實一到夜晚就好多極端勇武和理非
我都唔覺裝修有問題
不過上面有班極端勇武三毛就鍾意講到勇武係冇理性想打就打 等人以為勇武只係想發洩

阻撚住哂，浪費網絡空間，屌緊你啊樓主

憑咩所有嘢都裝修 咁點解之前就係裝修美心冇裝修過太興， 唔係主流意識係乜嘢， 你又知前線唔會上連登打文？

太興老細開post

咁你講既野又批唔批評得呀？

自己望啦

無民意授權係出火魔法果一刻已經俾人割左啦
唔係話曾經有過就擔保之後有
但係黃就會俾人打/殺/姦/拆既白色恐怖
會比無止境咁升級武力更快摧毀民意

人人自危既情況下更容易令淺黃 / 中立既人歸向藍
呢個先係白色恐怖既地方
亦都係點解要持續升級既原因

叫罷工你地有做?死撚開啦,你地一早有罷周同學洗唔洗死呀?

樓主意思應該係主攻已經被裝修對象

吉家 美心系 三碌零

唔好咁快開多個目標

依家都未正式搞到一間認低威/摺埋都未叫贏

前線已經唔多人

再開要新戰線 搞唔掂

潔癖撚全面進場
龍門淨係搞下免費餐就比人爆哂鋪又點計？
太興直頭紅底啦傻閪

咁你唔去劏狗去裝修藍鋪jm9?
洗唔洗搵幾個唔關事嘅人返黎殺一殺?
然後話:黑警夠殺手足囉

成個po一大堆人係度幫太興講說話真係痴撚線
依家唔係打錯黃店呀 你地洗唔洗咁潔癖呀
死左人姦左人肚都大埋呀 升級勢在必行
冷氣軍師真係痴左線

講左好多次m記暫時對抗爭有幫助，唔會盲目去裝修，不過裝修左都唔會割

你呢啲冷氣軍師剩係識問人幾時乜幾時物，咁有諗頭點解你唔落去開左個頭先，大家唔會割喎

個下午茶太伏
50蚊，3塊鴨，一個咖啡杯咁既size既瀨粉
杯凍奶茶 份量少過益力多

大嘅基本出齊曬去行街發夢 唔使同我講呢啲嘢扯開視線 答就答 唔得就直接講迴避問題

深夜班牛鬼蛇神就出晒黎

我相信民意支持裝修紅底店鋪
其實藍=紅=黑
支持警暴已經有足夠理由啦

我地死既死，姦既姦，藍既就可以拎刀殺人咬甩耳仔，其實真係已經無得話包容，成個藍圈都係維護緊港共，係唔係仲妄想前線唔升級？

佢上台之前鬼知佢咁惡毒咩

淺黃驚比手足爆 笑死 驚生意好到做唔切就大把

無用架 話知你理唔理性 只要質疑班人佢地就會屌鳩你

有時真係分唔到果班係激進分子定係五毛帶風向

Blocked user

屌 推咗post

你係就唔會講呢d廢話啦 冷氣仔

你個名真係同你好襯啊
講到太興無辜咁款
不如你google下太興咩料先啦

咁你望番呢個post既意見啦傻系

其實都無所謂

人地墮胎警察都無割蓆你就咪哂時間係度討論前線方向啦

反正你地比人話幾句就話人泠氣軍師,又 屈人冇出過去，咪撚再狗扮人

你up乜撚野呀傻鳩五毛

而家三毛帶風向 睇唔順眼就可以屈鳩人黑社會
唔撚好咁多嗲

迖狗打手吠夠未？

紅黑裝修
藍罷買

連登仔：香港已進入戰爭狀態
亦都係連登仔：藍店罷買好喇

你估對家又咁得閒同你分級咩
對家只有「死物裝修，男殺女姦」呢個分級

屌你啦,85個幾十萬人係condom阿?
唔係個日最尾變咩分區開花spin走哂根本就係好成功嘅起步
同埋依家醞釀緊大罷工你衝出黎割愽乜?

仲有咪撚攞周同學黎帶風向啦dllm

半年仲講緊驚輸民意 做咩撚野?

各位善用起底功能啊

你係少數呀 面對現實啦 唔鐘意就直接割 唔洗扮討論

係咪可以100%確保到有冇做嘢係一定啱曬 方向完全唔會錯 完全唔需要自我檢討 係就講聲

偶爾裝修下 唔洗屌

其實淨係投林鄭呢點都已經罪無可恕

攪福建360絕對歡迎 但係太興呢啲太遠

唔係囉
做咩要屈人扣人帽子
我打生打死拎條命出嚟駁俾你呢啲左膠批評

最撚鐘意批鬥自己人 on9

你又乜撚野台

講到出口想人割
今日政府條片你有份剪?

Sorry 我未見過 自己人淨係得粗口唔會同 手足討論

不如你google下太興咩事先
而家太興係黃店？定中立啊

問題佢好成功 真係完全帶走咗個方向

凌晨既風向互罵post入面無論係和理非同勇武都有7成係三毛自己同自己互屌
所以唔太洗理連登既言論 平行世界黎

問題好多人都唔知

係呀 由7月1屌到而家 要你呢種人托？

左膠幾時變左自己人

張宇人

樓主可唔可以答下我？

前線都分好多批 佢哋多數會廳 但冇可能次次都出一齊去 所以真係要正視聽喺個大方向度

你講得冇錯 但係雖然太興可能係男 但你可唔可以肯定係太興派人去搞龍門冰室 係我100 不割蓆

支持前線一切決定, 分化撚同我收皮

想聽下論據理性討論

因為連登其實好多真心上腦on9

個人覺得其實做得藍店即係賣港/奶共，既然都話攬炒/放核彈都唔割就應該信任勇武，唔好俾咁多規限。勇武要冒住坐監/受傷嘅風險去做野，我諗唔到仲有咩理由去對佢地指指點點...

次次裝修的討論都係凌晨⋯ 呢個話題討論咗成個月喇，冷處理啦，而家死咗人又有人被強姦，呢d先值得繼續尋求真相呀

原來你畀人認證咗 咁我唔講咁多了, 不過你哋都幾高手

樓主因住俾人屌你割席撚

你咪快d割蓆,反正輸撚左大家一齊入集中營,依家野又唔撚做,又係到指指點點,快撚d輸左攬炒埋你班剩係係一邊乜柒都唔做又指指點點既廢物仲好
唔洗剩係我班兄弟受苦

而家好多人打句不割就以為冇割 批評就扮討論 唔岩聽就5毛

得啦得啦
總之我點都唔割

人都死埋 我真係冇野覺得再比得過人命

港共要一直保狗

攬炒係我哋唯一可以做嘅

中共夠無親手殺你全家啦 憎佢做咩

冇可能次次出齊去 唯有盡量喺大方向度 修正

唔通你呢d極端分化撚係自己人咩

放心 市場會自我調整

吊，大驚小怪

拉

我識嗰啲都驚喎

修正你真係以為自己係軍師？

人死左 而家又話強姦 打先得一間藍店
你屌9人

攬炒呀而家要

咪就係俾樓主條on9拎出黎煲大緊
講真發洩又有乜問題 逢藍店都裝修又如何
錯啲乜？錯輸民意？錯在鏡頭唔好睇？
今時今日仲執著呢啲野？

幾多隻眼
幾多條命
幾多個傷口
幾多次酷刑

我唔係話手足唔會錯 例如裝修唔小心搞到無辜舖頭甚至搞到無辜市民 呢啲先係錯
裝修藍店錯？Sorry I don’t think so

關你撚事咩
有咩就落場講
幾時前線遵守過四色規矩？
咪撚on9啦
成班垃圾冷氣以為自己大台
笑左

我識果啲都唔驚喎

裝修咪裝修囉 使撚向你解釋咩
前線做咩都唔會割

由7月1開始屌到而家屌裝修 咩人先係帶風向自己諗啦

修正都唔俾

之前搞道歉活動手足又變condom

要批評都高質啲攞啲論據出嚟 定係你學歷唔夠

又唔係tk嘈乜撚野呀左膠

係

一向都亂鳩嚟
不是黃就得

黎黎去去得你兩個屌 邊個帶風向自己諗

咁龍門又得罪藍絲咩呀, 戇鳩仔

罷一日真係多撚謝哂你地,你地肯罷一兩個禮拜,我同你保證全港無鋪頭俾人裝修,有既話我跳樓自殺,你做唔做呀,唔做就死撚開啦你老母,8585

冇咩所謂，反正都藍
文宣做翻好d，解釋翻咪得囉
咁小事都要特登開po屌手足，唔撚係掛

咪多得你班友成功帶到風向對家連ddos都慳返

中你老母立 生左咁既柒頭

連登仔自己判斷啦 好多左膠道德撚架 小心

唔好意思 係小弟有眼不識泰山 希望各位cctai大佬放過小弟

喂屌 又係你

原來我係連登鳩up一句就可以將手足變成condom, 你個傻鳩真係以為連登係軍師集中地呀？

你試下整合論點出去開post 睇下有冇人博你 如果冇基本上呢排都係五毛 或者激進度痴咗線

講撚到點都唔割
裝修藍都咁撚多野講 做乜9
我地只需要相信手足
一係你過去同手足講

唔記得你係邊個了

咁你係咪30日出齊曬 係定唔係 yes or no

藍＝撐警＝無良知＝裝修

藍絲咁撚蠢你又跟住

呢個時候仲中立就抵收皮啦

如果你係真兄弟,我唔該你要清楚,今日已經係一個無得番轉頭既局面,唔好再講埋呢d乜野要分類既廢話,再照咁樣走落去,係好快會俾班傻系冷卻成個運動,之前已經講乜春等人權法過搞到依家成個氣氛冷卻哂,結果呢?
人權法過左未?
我無鼓勵任何人做任何野,但,乜柒都唔割

我真係好少見手足會講粗口 直接批評 有論據嘅 意見

我係涼冷氣既 你放心 我知你出晒咁多日 好威 但係我唔會割 你會割

是但啦
事到如今仲講呢啲有咩為

冇話分類睇清楚啲
係講點解
唔係話佢咁做有問題

真係屠龍小隊講中曬 都唔知你哋係 真心 膠定假膠

太興個主席陳永安係建制飲食界功能組別其中一個，咁夠未？
要升級係開始要對準港共政權既走狗，咁都比垃圾帶到風向？

你未上過街就梗係好少見手足會講粗口啦

但真正既前線勇武抗爭者係唔會care連登入面既輿論。

而且理由都已經好多人講左，張宇人+選舉投carrie lam(間接造就送中同埋緊急法)
淨係呢2點已經係死罪，你唔認同都無辦法
前線作出行動亦都唔應該因為要顧慮到太多既輿論而自我設限，咁樣只會搞到乜都做唔到

藍絲都未出聲 樓主就咁快出黎煲大佢

我都好少見到現場會有人批評前線做乜做乜,都係果句,要勸落場勸,唔好乜都唔做又想人地受你控制

佢話有呀 咪撚話人冇出啦

你做乜9

直接屈人哋係小數 想知你人工幾高 唔介意將呢個問題放上嗰啲調查機構比較下

全面裝修 唔係點攬炒

係咪以為上連登睇live post就當自己出左去？

修正都屌咁咪即係同道歉活動手足割囉

係阿,上連登鳩up冇用架
所以都唔明點解你地班撚人咁落力帶風向

如果咁嘅話全港好多商家都要收皮喎

唔係駁定點
與其係到講 真係出去講 上tg講仲實際啦
又唔係唔知連登多五毛 你係到講10句
有幾多前線真係會睇到？

講兩句就要問人人工 要知人地人工你咪post 自己張糧單出黎先囉

我無話太興搞龍門喎

太興係藍，有冇搞龍門都可以裝修

你好想將自己黑化到同對家一樣

p牌
同上面條友互相呼應
論據的粗口屈人哋分化 同埋割席

人地由頭到尾都無話割，都唔知你做乜
似乎係你overreact 到人地唔係支持你個諗法就扣人帽鳩屌人惡撚過共產黨

講嚟聽下邊度割咗席 同分化

你昏迷咗幾耐?知唔知依家好多手足準備緊無限期三罷?

要做既係幫手足向外解釋，唔係質問佢哋

第一，我唔覺你果啲叫修正。第二，我屌鳩你更加同割其他手足冇任何邏輯關係，喂做五毛都要用下個腦架啲logic咁撚混亂，五毛都會比人炒架

可惜有更多人冇準備

原來香港人咁撚廢
有人比政權殺
幾多人比對家斬，開真槍
而家仲要有人比黑警強姦
到呢家都可以吹風話會失民意
我失你老母
你有冇落過場呀？
有冇親眼目睹幾多人犧牲自己既性命前途？
政府黑警做左咁多仆街野
對家有冇同佢地割呀？
破壞藍店唔係對準政權？
對家搞你既時候會唔會理你係咩人呀？

只希望唔好欺弱怕惡，屠龍話大家應該專心打狗

拿你呢啲咪比到個point 出黎，好過成班一副係呀我中意裝呀而家時勢做咩都得鳩屌你都得既回覆

同意
既然覺得自己係運動既同路人，就應該盡量畀support
開埋呢d post製造輿論黎令自己人出師不利，不論樓主有心定無心都好我都唔會認同呢種做法，又唔係唔知連登入面好多警察會帶風向。都係個句，真心係想勸既話就落場勸，說以以理

根本惡撚過黑警
罷工又屌修正又屌問點解都屌
連登已經俾呢班極端撚騎劫哂

無收皮嘅必要 但裝修咗亦冇問題

算啦 佢地諗野好單一 政府就只有政府既部門 其他野都唔關事

你咪自己起底睇下我為呢場運動做左d乜野囉,再睇番你自己做過乜野,唔去擔心前線無飯食去擔心黃店有冇飯食,知唔知我地捱左幾耐面包呀

問題個意識會影響好多人 嗰陣時啲人點會知林鄭搞成咁 只不過係一個建議 呢啲嘢成本大過好處 一個更加好嘅方向會唔會好啲

咁又係

This Is WAR

打仗就係咁架啦

準備緊啊嘛

有人解釋左 樓主滿意未

咁你無限期3罷果日開始我地停止裝修ok?依家縮番入老母個系到先啦

好撚在前線睇唔到咋
做完嘢返到黎見到比人質問個心一定好舒服

真. 全部淨係識吊鳩你分化

修正都要你認同先講得你幾時做咗大台?

同埋阿sir好心你追返post啦
修正個個係踢波巴唔係我
我係專入黎屌柒你班極端風向撚

只係問一句 係咪持相反立場就要被批鬥

我Post咗出黎好耐 冇人睇？

咁你快d用愛與和平勸佢地唔好打我地d兄弟啦

如果係嘅話 就唔只得呢啲啦

樣衰 藍紅黑一律裝修就啱

我覺得佢地作為建制中人，並唔會唔知林鄭既行事作風。
何況林鄭未做特首之前已經好多前科，拆皇后碼頭之類既事件我都唔再多提，一邊話對話跟住一邊就拆碼頭

個陣唔知林鄭咁evil既其實係我地姐，平民永遠都係最後一個先知。

呢句

你冇改錯名
真係冷氣軍師

咁美心你又拆?
同美心個原因根本一樣
咪撚柒啦好唔好啊

日日話罷食,罷緊又日日落去巡視睇吓有幾多人食
拆撚咗咪唔使罷囉
藍絲都無撚得食啊

下,你幾時做過民調黎?

同埋冇你咪去幫手宣傳囉,上黎淨係識屌手足有咩用

關你撚事咩阻膠

裝修太興都要你認同，你似大台多啲喎弱智仔

樓主係咪太興隻狗？係咪成日係太興茶木出面排隊食個班垃圾？

呢5個月

無警察開槍射心口
無警察打記者
無警察射眼
無警察輪姦少女
無警察虐打示威者
無警察見到白衣暴徒掉轉頭
無警察將催淚射上民居
無警察殺人

諗到再加

唔認同就係大台,咁你惡到人地講修正都唔俾叫咩
你到底知唔知自己up緊乜

咁你點解唔幫手足解釋裝修原因 反而走上黎屌人亂裝？

Btw呢到互屌完就算啦唔該
話曬大家都叫同路人（應該係

手足出去搏命 返到黎比人屌 真係慘

因為我地唔係中共

不推文

點解有問題？我就唔割既

係,我果頭冒住風險,可能無埋條命無左10年或者俾人的入去打一身既風險做完野
當我地無事番黎,要向你地報告點解我地要做乜我地要做物,睇下岩唔岩你地心水
香港既前線又要無顧慮又要唔會手停口停,又要唔撚驚死又要畫面靚,做野仲要得到埋你地批准
愈講我愈覺得勇武偉大

龍門又衰咗咩 淨係黃都裝修？

喂弱智仔你究竟知唔知講緊乜大台係你講先架喎屌你老母你真係腦生癌

支持前線一切決定, 分化撚收皮啦

清算全港支那豬、藍絲、狗、連家屬都唔割

點都唔割

認同唔係優先目標
但不割

睇少啲連登會好啲

邊個後果係最好，一區通常都係藍多黃少，你諗下同時間大量藍店無法正常營業對個經濟幾大影響，佢地唔似大財團可以俾錢圍板，只能倒閉作為終結，到時就可以失業率上升，成個香港可以大幅倒退到七十年代

打造單一元社會，非我族類就遇神殺神，禁佢聲
咦咁似我地反緊個共產黨既
即管屈我五毛分化冷軍左膠，事實唔係民唔民意，係我地一直以黎輸對家裝備贏對家質素，做返好我地既初心好無，官逼民反先令我地出師有名，你主動將條底線愈放愈低只會淪為黑警之流

你又知我冇解釋

不嬲都對外死攬對內檢討架啦
但依家你地惡到人討論都唔俾丫麻

回覆有時追唔晒，如果手足有講個理由又合理咁咪ok 唔係一邊就盲撐一邊就盲反

而家仲未出師有名？
我想知你條底線係咩？去到幾低？

跟呢個咁我就要問：點解淨係裝修太興？現場成條街應該大部分可以裝修。

同意

我都覺，太多人指指點點，睇少啲連登，更著眼於現場會更好

事實上勇武抗爭者係唔需要對我地負責，佢地只係需要對佢地自己既行動負責。因為呢個運動係無大台，大家(和理非、勇武)只係合作關係，而非從屬關係，實質上大家各自既行動係唔應該過份顧慮到彼此既觀點或者底線，有分歧可以作出協調，但協調唔到既話自然係各自行動，無需帶輿論攻擊彼此。

根本就係要針對中資黎打

前線話晒事？
即係非前線唔可以討論？

on99

完全兩回事喎
太興打後生仔咩on9
亂咁搵類比

佢地就係個思想跟唔上形勢發展 可能咁多位手足犧牲甚至被姦被殺佢地都冇乜感覺啦

無份幫手煮仲要嫌碟野唔好食,仲好意思問

關邊個講先咩事?
屌你你邏輯亂撚到,仲無賴過荷蘭叻

修正又要屌,唔認同又要屌
咁撚惡咁勇猛去劏狗啦,上連登鳩up有咩用?

好多人老豆老母都係藍 幾時裝修自己屋企

屌，被姦被殺又唔係我，但你班仆街搞到我地呢啲淺黃做生意既好撚驚呀

嘩 成個運動得前線先係幫手？
你昏迷左？

連登不嬲都係成班易被帶風的後生同埋三毛係度扮兩邊極端，好難理性討論

我自己覺得普通藍就無謂裝修，越無差別裝得多就無可避免越失民意。你問我民意有咩用？係的民意唔會幫你殺狗同燒政府合署，但民意可以叫到街坊掩護勇武撤退，又無限金錢買飯劵文具比前線，甚至touchwood流亡海外幫手籌下旗，睇下你想唔想要囉

你唔去德國街頭問下人：點解講「納粹」係禁忌？
你唔去人地婚禮問下新娘：你含過幾條撚？

而家就係要清除全香港反人道既垃圾

都唔關你事啦 又想借啲以加把嘴落黎

你可以去勇救架喎

係囉，我都想問你個弱智仔究竟上連登鳩up有咩用喎？

你訂架個方向？

知唔知咩叫批鬥？

之前個四色分類係咪已經廢咗

正解

無差別？
唔好講到太興無辜咁喎

好柒
揾藍絲做標準

我收到風民意撐警喎屌你個嘴
民意你話事呀？

起我底代表啲咩 你駁到我咩柒頭皮

正義？其實smart ass加下流就真；成日用國際戰線觀感去叫停甚至割鳩手足席，我哋已經俾人男嘅殺女嘅姦，結果拆間鋪又話過份，又話失民意。

所有藍絲商人
都係依個獨裁政權下嘅既得利益者！

諗下⋯

被殺果個係佢個仔
被姦果個你佢個女

佢會唔會重咁“理智”
咩嘢叫手足兄弟啊！陌路人啊？

行刺畫面好唔睇，大家要識做，唔好認佢係手足先係理智，先係正確；到今日，係今日呀，都有撚樣同我講：為咗區選，為咗選票！

你哋先係要冷靜睇吓到底香港已經到咗咩嘢田地嘅人，一國兩制之下係永遠唔會有民主，我哋已經唔係向中共港共爭取啲乜，而係有生之件內盡一切所能收個獨裁政權嘅皮。

槍槍炮炮只係身外之物，最重要係大家有依個心態，唔係唔好講俾粒核彈你，俾個炸彈你都唔會用，唔敢用；我重申一次，我唔係要分化，而係唔好再有人講三講四就係想拉低香港人武裝覺醒嘅程度；大家一步步嘅覺醒，全部都建立於各種大小嘅犧牲，被捕、被辱、被姦、被殺，通通都唔係為咗一個畫面，一個選舉架！

，被

唔知仲以為前線靠你比錢開飯

裝修屋企唔會經濟流血,夠唔夠駁你呀廢物

根本支持暴政既商店一早應該拆
係香港人善良要改做罷食

連和理非自己都無去裝飾過, 你話呢

太興係黑人憎的

不過同太興同lv的好多間下，黑人憎就爆的話啲潔癖淺黃就唔鐘意

經濟學人？
比啲心機讀下書啦！

阻膠有罪係因為放揸刀藍絲歸山

爆美心又得?

唔好意思借位
「唔搞巴士點樣罷工」

ironman = 藍屍
美國隊長= 黃絲

明未?

意思就係同你講以後場運動得返前線先叫手足
和理非冇撚用所以全部塞返入老母個閪度

簡單講就係割鳩你

無差別呢個字運用不當，前線攻擊埋中立/黃店先係真正既無差別
另外，民意並唔會脆弱到一間藍店被前線裝修就會消散

政府用維穩懷柔手段/作出假讓步/開空頭支票先會將民意消散。

而家經濟流撚晒血啦 咁我地想要嘅目的達到未

關你撚事 阻膠

因為有手足死咗
所以藍絲存在已經係獅鳥理據掛

同路人有唔同意見我會同佢討論
但關你啲五毛閪事咩你死撚開啦

手足被姦被殺你啲淺黃fd就一定最鐘意啦

批鬥，普遍指中華人民共和國1949年建政後，其中一項政治運動，「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。[1]「批鬥」一詞後來亦被用於形容類似其他事項。

咁點解你唔可以叫你啲淺黃朋友放低自己既政治潔癖？

呢個post勁多我之前block咗嘅5毛，全部撐亂裝修

不斷降準則
周圍批周圍鬥
好快連藍屍老豆老母都要拆要裝修
成個文革影子浮現晒

死撚開啦左膠
又block一件

咁你咪去同前線講
做乜咁撚蠢裝修藍鋪

睇下hsi幾多點先啦，經濟流撚晒血

我同意太興唔係首要裝修嘅鋪頭
但裝修咗都冇所謂

呢個post勁多我之前block咗嘅5毛，全部撐亂裝修

上少啲連登喇，呢道根本唔撚正常

on9
你就五毛
想人格謀殺？
又block一件

睇成交量先喇傻仔

不如問支持警察同休班警分別系邊度啦？

睇埋失業率先啦弱智仔

係嘅, 你咪用冷氣軍師人格謀殺人
無腦又岀嚟吠

持相反意見就話人五毛 你學咩人爭取民主呀 其他聲音都容納唔到學咩人講言論自由

睇埋你老母個閪

你咁救國心切咪出去勸前線唔好咁做，最實際
下下係到屈其他人係五毛唔會解決到問題，你自己都識講上少啲連登

一邊話民意冇用一邊又要遊行集會罷工呢類行動多人,其實好矛盾

裝修風由10.1開始吹起個日都知好易失控,同私了一樣
所以你睇依家對家文宣主力煮緊呢兩樣野
而連登極端分子(上面又係個兩個屌緊你)又落力配合
依家其實我地係支持緊敵人擁護嘅路線

弱智仔不愧係弱智仔

神又係你鬼又係你啦
不如講下裝修太興有咩問題

笑死，小碎步嗰啲係鄉黑嚟傻9
個個都知喇

成日話咩吉野家好多人乜乜物物
拆撚咗佢咪無人囉

咁點解你唔去感化藍絲？

無得迫架喎每人接受程度價值觀唔同，就算部份迫到都總會有部份流失

就算淺黃的口裏話支持，身體力行的參與度都係會低左

個個都知你老母個閪有幾臭添

打左一大段無save 就洗左，唔打了

呢啲post 跟本就係互屌post，都係算數唔覆，回埋呢個食花生算，跟本呢到極端到盲撐盲反，有人帶風都有人激動到上腦，憤慨蓋過理性，同尋日扑錯的士佬一樣

反正無得討論，咪試下逢藍都裝睇睇大家反應

留名睇比人扣咩帽先

你都九唔撚柒搭八，答非所問
我幾時有指明道姓過小碎步呢個人？我係講緊其他人有唔同意見既時候你就用煽動性言論屈異見者係五毛
似乎帶風向既係你

波台又岀嚟分化
做人高level少少喇，日日玩分化，我諗你平時都係loser嚟

有一堆死仆街垃圾會話：
同你同藍絲有咩分別？

岩

都不外乎係失民意嗰啲嘢啦
明明上Facebook見到啲師奶阿叔睇呢啲睇得最開心

唔好意思成個post我就淨係屌過你五毛
就算上邊有其他人持唔同意見
都冇講過「勇武撚收皮」呢啲說話囉

打住民主自由旗號裝修只發聲非中資賣港嘅藍絲

對家策略係明知自己已經冇得翻身
就想將我地拉到同佢同一level等佢出師有名去鎮壓
呢樣野由蒙面法開始之後極明顯
所以連登停哂ddos後被極端acc全面攻陷

當然都真係有人已經痴撚哂線日日淨係想暴動
有時諗俾呢班友話到事就算贏到支共分分鐘都係要入集中營

藍你老母咩spin乜撚啊
太興唔係因為藍
係因為屬於美心集團啊

starfuck同美心比人拆嗰時有冇失民意啊
明明係美心集團比你spin到變做普通藍
咩居心

呢啲四色表一早講哂喇
自從連登變咗5毛party room之後，我一日都係上幾次
今日一上嚟，下？又係呢啲old topic，又係呢啲分化
算撚數喇，之前又話炸死平民都ok，其實無討論空間
上嚟屌下啲5毛咪算

弱智仔學人講高level

太興集團自己架喎點會屬美心集團

你自己唔係都分化緊
你不如望下開過啲Post先

無知就去睇下舊文，乞衣笑有錢佬就係你呢種
一世都無撚用

因為藍絲基本上係腦殘，講黎都嫌浪費時間。荷蘭叻有板你睇。黃絲起碼叫做同路人，有得傾。

而且無話過逼，係希望佢地用理解既態度去睇前線裝修，唔好一黎就政治潔癖上身先。
淺黃當然可以照跟自己原則去行動，但都應該明白理念上有分歧既話自然係各自行動，勇武唔一定要跟淺黃個套去考慮行動與否

我知連登而家好少真勇武出文，不過佢地應該都會耐唔耐睇下post 的

前線你地自己諗啦，如果中淺黃越來越覺得前線同自己理念不符，連哨兵頻道都會慢慢少左人報架，咁就會少左寶貴的逃生時間

我自己覺得要維持返平衡同對準目標的

係
我而家係連登都懶得再開post，太撚多5毛，得閒上嚟推下行動post，拉下啲5毛算

咁照四色表
美心 吉野家都唔裝修得了
你又會唔會屌？

笑撚死，呢個post係真係勁多真5毛囉

小碎步只係個例子，你都清醒少少喇

大佬，柒都有個譜
太興係美心？
唔識唔緊要，識google?

同意， 同埋機場都好有用

太興唔係美心集團

所以咪要繼續做囉

佢根本啲fact都錯撚哂

雨共收你檔要問點解架咩

呢啲人一開口就係老母行先 唔係就屈人五毛 唔贏就用其他話題講 其實都慣咗

原來批評過勇武就係五毛 咁睇嚟杜汶澤都係五毛啦佢講過掟汽油彈係唔啱

五毛網軍一直都存在，你第一日上網？youtube facebook ig 一大堆，花咁多精神時間去judge邊個係五毛邊個唔係五毛只係浪費時間，仲要distract埋自己既attention
你覺得佢地係五毛咪直接唔理/block，你講個件小碎步我根本wfc，亦唔覺得佢會影響到我點樣睇呢件事
咁容易被五毛影響到自己想法既話，不如檢討下係咪自己信念唔夠堅實好過

啲小朋友係咁
自己柒唔識又要聲大大屌人老母先
係連登惡好撚勇武啊屌人老母件事就會變真理

文革有冇人道危機,文革係主動我地係被動都可以相提並論,唔識歷史都學人拎出黎講

的確唔理想，但都可以開香檳慶祝

咁同呀叻有咩分別

知唔知攬炒點解啊，係我死你都唔好過

我哋而家又死又被姦，有人爆舖好合情合理

唔好同我講咩失去支持

如果因為爆間舖而唔記得 手足被殺，女手足被姦成孕，嗰啲根本唔撚係自己友

一齊死啦共產黨

所以我無開post㗎喇
既然裝修咩都啱，點解仲要開post討論？對唔對呀？
我已經give up任何批評，因爲哂9氣，一講就會話係冷氣軍師
事實上5毛係好成功，大把人唔會再岀聲，因爲好撚煩
是撚旦

你真係世界級垃圾
我打柒你記得唔好打番我
唔係你會同我一樣

都幾搞笑,講撚到個香港好似和理非無份咁樣,你估前線想你地落場幫手抗爭定係想要你d錢多d?
贖罪券都好意思問人想唔想要,我真係唔想要,咪撚講到香港你無份咁撚樣啦你老母

唔係批評過而係
你開過嘅post淨係得批評勇武
同埋杜汶澤有冇講勇武撚收皮

裝修要跟四色表
咁美心 吉野家都只屬裝飾
咁係咪屬於亂裝修
如果唔係嘅話裝修太興又有咩問題

都話左叫你地去現場勸
原因簡單，勇武唔會太care連登呢個輿論戰場，人地係行動派黎
何況你都自己話連登多五毛，佢地上太多只會令自己作為勇武既判斷受到五毛不利影響，你有心真係出去現場勸更好

俾班傻鳩以為自己係革命既方向同舵手
做乜都得而且一定係有用
佢地一直覺得敵人反應不似預期係他人不配合
好多勇武小團體eq失控暴戾化

佢地full gear渣住火魔有邊個夠膽勸?

多謝你有心覆我
吉野家炒咗個黃絲，美心太子去UN唱衰，係發生咗事先裝修
已經好夜，早啲抖，呢啲討論無日無之，哂9氣
而家話唔捉鬼，點都認咗係手足做先。我唔諗同呢點，但都係嗰句，哂9氣。
唔想再drill，晚安手足

咁依家俾個舵你,你講咩有用?你帶領
我夠知罷工比任何野有用,肯做咩?

即係你覺得佢地會因為你勸而隨意打鳩你？
你會唔會對自己同埋勇武抗爭者太無信心
有啲的確唔係好老脾但唔見得會亂咁攻擊自己人

咪撚理隻五毛啦,講得出呢句已經知無撚出過去/唔係同路人
五個月有冇自己友俾人打撚過,仲理條傻系

偽激進五毛鼓吹無準則, 無目標既暴力, 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 阿sir, 民意撚
不停標榜天琦嘅"無底線", 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野"

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑.
繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再不停貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 再引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

理撚得佢啦總之佢就係藍 對家做野冇底線冇道德都係亂咁黎 係依個情況下仲同人講道德講道理講底線等於繼續俾人撳住黎打 大不了最後咪又係攬炒

好奇一問：如果係基於「炒黃絲 —> 白色恐怖」黎做標準，點解唔係裝修Swire旗下物業 (包括PP)，而係裝修一間唔知有冇咁做過既太興？

而家啲藍屍睇返612其實好撚和平

同一段野唔洗post咁多次架，兄台

你有冇落過現場其實?
前線有一部分人好唔冷靜係事實
你都識講有人唔好老脾,而且成堆gear係手
問題唔係信唔信係敢唔敢講
仲未計你唔會知你勸個個係人定鬼

所以我都好奇怪佢做乜咁憎勇武
明明五個月黎都無乜出現過自己人打自己人

其實有咩問題

講中晒

都係個句，你係到講佢地唔會睇到，佢地就算睇到亦都唔會care，因為如你地所講呢到係輿論戰場，會有好多五毛網軍試圖影響佢地對現場既判斷

而你係有心既就會願意take risk去死諫架啦，既然你覺得佢地裝修太興會對運動造成devastating effect既話
你只係因為人地唔冷靜/成堆gear/唔知人地係人係鬼就否定左勸人既可能性，我睇唔到你對件事有幾著緊

洗完板未 大家有眼睇
唔洗重覆咁多次推Post

無辦法, 太多偽激進五毛, 係要post多幾次

條友想點

我憎勇武??你會唔會屈得夾硬咗d??

反而我好奇怪你地點解咁憎和理非?
明明五個月黎都冇人講過話割蓆

post完
對唔住各位, 太多偽激進五毛
洗一洗係可以正視聽
既然各位睇到晒咁我收收皮先

人身攻擊 互屌係冇意思
淨係浪費時間 我唔會做
你覺得吉野家 美心係抵比人裝修嘅
但四色表話裝飾就夠喎
唔通你又係五毛亂撐裝修咩
每個人對裝修嘅定義唔同
太興雖然唔係優先裝修 但都唔係無辜

睇嚟巴打對段野好認同

發晦氣無用架喎

事實就係香港和理非佔絕大部份，可能慢慢有部份和理非變勇武的，但如果而家係得百九萬民兵加十兵軍隊的時候，咁你就要諗點發揮而家陣營的最大優勢架啦。

我好簡單的啫，所有可以幫前線打得輕鬆啲的野都係好事來，應該支持。可惜爆裝修太興呢啲中等藍店，我就覺得好處少少但有相當隱憂，可免則免。

其實到底吹和風定極端風嘅係五毛我諗全部人都有眼睇
只不過依然有幾隻小丑鍥而不捨係度周圍屌

唔叫衝動嘅人冷靜反而去怪唔敢叫停佢地嘅人唔夠勇?會唔會本末倒置得滯
同埋現場咁大你去邊度勸?一人守一間藍店?

口角都要打
就黎變黑警，差在未殺人強姦

#501

咁唔通你十月一叫人去港島又係啱咩
我係五毛你都係五毛 其實成個連登得五毛用
10. 1邊個再吹唔到港島風邊個就係鬼!!

裝修咗太興都叫極端風嘅話
咁都冇乜可以講落去了

講黎講去你都係否定緊自己作為監督者既責任。都係個句，如果你覺得佢地既行動係需要監督，你一定係有野可以係現場做得到，而唔係好似你而家咁樣諸多藉口推塘，將勇武派講到係完全無得傾既野蠻人

Sad but true
連登少咗好多理智嘅留言,俾極端撚趕走哂
明明9月前做乜都有商有量和勇合作

注意! 武力升級同有無準則係兩回事

依家係有五毛鼓吹將抗爭[/red]無準則[/red]化

武力升級唔係問題
唔使屈人左膠
大家對殺狗都無意見

但點解裝修太興就有意見?
係因為準則問題
無準則, 同真暴徒無分別

中共知道市民接受有準則嘅示威行動, 所以唯有派五毛將暴力推向無準則方向.

大興打撚柒左你?
藍鬧9你 你咪鬧返柒佢
藍絲打柒你 你咪打柒佢
而唔係藍絲鬧你 就打柒佢
藍絲打柒你就姦撚左人
講緊係對等武力
不過你地都冇晒理智 講黎有柒用

不嬲藍罷買，紅裝修
美心富臨吉野家 死因好明顯合理
同時令好多店主唔敢撐警 / 貼建制派侯選人海報
已經令佢地禁聲

如果因為 張字人x政會議成員x送中 而裝修，咁個死因要同以上幾間 有同等級數先說服到人

但我估計因為武力到樽頸位產生無力感，所以將打擊面擴大。

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅示威行動, 所以唯有將暴力推向無準則方向, 令到前線被割蓆

邊啲係準則先
黑裝修 紅裝飾？
咁美心都唔應該裝修喎

全面升級啦
忍唔到啦
乜7垃圾民意
話你知你阻佢地返工同星期六日出街玩果陣班中立撚一早割哂啦

抹黑分化必定會出現
所以依家係考驗香港人的 智慧、理性、對同路人的信心、對評論者的虛心的時刻

冇exco members endorse既話送中又點會上到立會，蒙面法又點會通過
難辭其咎

連新移民都要打

繼續用愛同善良感化對家

我一條友何德何能去做監察者?
最多係現場見到而情況許可我去講姐
同埋其實我係咪做過乜都要上黎同你地交代?
我不下一次同最前線手足傾過偈
你講嘅落場勸1020尖咀929港島106tko我都勸過
前線有d好nice同理智,但有d都真係失撚哂控
佢地唔係野蠻人但都唔係聖人
什至有時自己都唔明當日行動目的係咩(好多真係細路黎)
我相信佢地都唔敢話自己行動岩哂
所以事後檢討同修正先重要

而你呢班唔知人定鬼永遠一聽到異見
就林大總統上身咁護航唔俾講唔俾勸
你覺得對件事有咩幫助?

美心特別少少
條八婆係聯合國抹黑示威者
裝修我係無問題的

所謂四色分類其實本身無人反對(只係實踐有難度)
問題係以前脫離所謂嘅準則
之後無準則嘅裝修就慢慢被合理化, 但其實係不良好的

將來嘅無準則唔應該因為以往嘅無準則而合理化

明白我意思嗎巴打

前線為左抗爭甚至豁出去自己性命, 目的就係要光復香港. 哪怕為左多少少成功率, 前線咩都會敢做, 正路唔會介意有人提出改善空間同討論
有野可以做得更好既話, 唔怕攤出黎講.

不停標榜非前線就無話語權嘅
自己判斷

唔好理條on9
根本唔需要響前線，只要係去過任何示威、集會現場，接觸過，都會feel到每一個full gear 黑衫人都好好禮貌，好想保護其他人

咁更加要佢地驚！

我都同意中資就要打
遇到藍絲口角，一係就避開無視，一係就打到佢仆街之後即刻走人，目的係令到藍絲覺得無力/唔敢再出黎害人

此post議員

咁你照直話自己做左咪得起碼你努力過

我一直都係叫人落場勸，冇話過唔比勸 （當然就住太興裝唔裝修我同你地係好明顯有分歧）
係度同佢地講無太大意義，第一唔係個個有上連登，第二呢到太多輿論，佢地唔一定會花時間同你filter邊啲係真意見邊啲係風向。幫前線既人提供意見呢一點黎講，連登既作用我係有保留，好多時真係當討論完就算。

好明顯係發洩，正如屠龍小隊咁講

太興乜都無做過，話投過777 理由太夾硬，兩年前點知道777 咁癲，裝修d 咁既藍店，我諗唔到有咩用，勇武又要承受被捕風險

藍罷買 黑裝修
原則去晒邊？
口角又鶳，同黑警有乜分別？
講真，不割唔係咁用，用返入境聯署嗰句，制服之下，你首先係一個人。
咁大個人，唔好因為有black bloc掩護就打爛嘢發洩啦好嗎。

巴打其實佢講嘅"你呢班唔知人定鬼, 唔俾人勸"嘅人
我覺得唔係你

你至少理性討論. 你話喺連登講無意思, 都只係基於你質疑連登嘅作用.

樓上巴打所講嘅"唔俾人勸"嘅人係指嗰班一討論就屌人左膠, 冷氣軍師, 然後標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑. 嗰班人先係"唔俾人勸"

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!

中共知道市民接受有準則嘅示威行動, 所以唯有將暴力推向無準則方向.

相信前線

跩跩呀
下次唔好喇

同大陸有咩分別，咪一樣係白色恐怖
諗清楚先啊手足

最好貼埋裝修通告
向市民解釋下就ok了

路西法效應

咁龍門冰室點解要被藍裝修？我地就唔可以裝修藍店？

其實真係唔知做乜鳩
不過唔做都做左唯有諗定文宣

幾時學藍屍斬人,開車撞人

睇唔到唔知

間唔中裝修下第2d藍店阻嚇力更大，同埋都無咁易俾人發現目標
次次都美心 360太易俾人發現了

報黑警個d真係抵死
仲衰過佢本人郁手

又陰謀論啦，起起你個底先

唔好暴力升級，唔好支持加泰
炒咁多次車，有冇考慮過真係聽人講嘢？
唔啱聽就屈毛屈鬼有陰謀？

連登唔係冇被DDOS，係更新之後轉咗架構去擋。

共勉之

上政府網好似就可以查到車主資料 大家幫幫手睇下點做

咁就變成香港一分為二 壁壘分明 唔錯唔錯

有d留言
好似d反派比主角問點解做壞事
然後就不停同講佢身世點慘點慘
但係完全唔關件事

我就唔割

裝修咪裝修佢囉 有咩問題
唔好扮理性啦

唔割
不過會想大家集中中資 不斷side 9中央d 💰

Ching，個四色真係唔好再攞出來講
有d藍店一樣好仆街，好似吉野家因政見唔同就炒人，被裝修就抵死啦
不過我都覺得純粹政見唔同就唔洗裝修既

下，黃好地地點會俾手足爆咁都驚

咪係，佢叫綠咋？

咪係，五年前既事，，我仲記得好清楚

有乜問題

Good morning sir!

Good morning Sir!

咁周同學又衰咗咩？淨係喺停車場行都係人推落樓？

事實：前線冇人上連登

雙11唔撚罷工個d就係藍店。

周同學錯左咩，着黑色都得唔到救援？

個主流係講緊人哋有講點解
所以ok
每個流派嘅人都要講點解
先會ok
唔好再誤會我意思

剩係張宇人就已經抵死
佢支撐送中，害死幾多人

手足鬧交關你撚事呀五毛狗唔侵你玩呀出番去啦柒頭

嘩 書面與達人支持裝修喎
咁我要反對喇
唔應該亂裝修囉

你唔知點解咩
藍絲話周同學抵死
女手足被輪姦係應該
咁藍絲係咪要受d 教訓？

黃店都有人破壞 點解藍店唔得 有特權？

有咩問題？
有負面影響又如何？
今時今日講到攬炒，就無得再冷靜

攬炒ok?

推
連登好多極端冷氣軍師

其實藍絲搞黃店有幾多啫，咁耐先搞過龍門兩次
互搞最尾都係我地贏，驚條撚
一視同仁，繼續

一個post睇晒on9仔

無理點理直氣壯？

🤷‍♂️

是但喇 成日問問問

個優先次次應該係官方機構先
搞唔到中共港共同黑警
咁樣點叫報仇

所以唔明點解有人覺得民意唔重要
不過裝修藍店，有充份理由冇問題既

事件進行中就話姐，事後討論又有咩問題？
要處理既紅黑店都夠多，唔太需要裝修埋藍店。

我唔知個po comment叫人唔好講野係真係假

核彈都唔割係大原則
但唔割唔代表唔可以有意見
個運動係群眾運動，目標係五大訴求

裝修係手段，
唔係因為純粹懲罰/報復藍絲，
所以一定要出師有名，有正當性，
紅裝修藍罷食係畫左條線比自己人，
如果你覺得有乜所謂，想扑就扑，
咁你就同班死黑警無分別

（再講你扑太興有乜用，阻d人食早餐咩？）

一句講哂
割唔割？

手足們又衰左咩 淨係黃都要比人又姦又殺？
死阻膠死撚開啦

割得

我老豆老母都係偏藍 幾時可以裝修埋我屋企 等佢地覺悟

明明一早有張圖話黃懲罰，藍罷食，紅裝修....
搞搞下已經冇人跟

黑警連藍黃都打都噴
你如果見到手足連黃店都裝修先再講呢啲都未遲

知自己唔識就收聲

我唔信囉
我冇見過

feat. 荷蘭叻

垃圾樓主想做大台
開親post都要人呢樣果樣
終於紅了

開心share下,一齊block鳩佢

收皮啦樓主

強姦殺人唔屌，走去屌人裝修

藍既緊張死物
黃既緊張手足

太興係美心下

要裝修，點解唔對準政權嚟裝修呢
裝修藍店，政府唔會痛㗎
雖然對準政權政府都唔會痛，但好睇好多喎

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!

中共知道市民接受有準則嘅示威行動, 所以唯有將暴力推向無準則方向

一開波都有稅局接收工
而家個邊反而天下太平

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

之前都仲有人探下狗屋、去下政總，而家？

唔知仲以為係美心、吉野家指揮緊曱甴

日日訓醒都有依d 咁既垃圾風向post,樓主唯一講得岩既野就係唔識戰術，既然唔撚識就好收收嗲喇

難聽啲講，打藍店只係貪就手，貪方便，容易做
但政府會唔會痛呀？

民意係重要, 但五毛不停貶低民意價值, 郁D就屌人民意撚

一方面就屌人民意撚, 民意係垃圾一文不值

但另一方面就不停攞200萬人打飛機, 裝修獲得街坊支持

屌你班偽激進五毛! 街坊支持, 黃店照顧手足就係你哋最唾棄嘅民意呀!

根本正常人唔會話民意係垃圾一文不值. 頂多唔會被所謂民意去束縛思考
只係五毛先會不停貶低民意價值, 郁D就屌人民意撚
目的係令我哋走上無準則, 真暴徒路線

注意! 五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!

中共知道市民接受有準則嘅示威行動, 所以唯有將暴力推向無準則方向.
偽激進五毛鼓吹無準則, 無目標既暴力, 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆撚, 阿sir, 民意撚
不停標榜天琦嘅"無底線", 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野"

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑.
繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再不停貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

連登都比政府點曬名
其實大家都應該估到佢地會派人輿論導向

但係我真估唔到佢地會導人去扑其他人咁仆街

共產黨已經係最仆街啦

P牌狗收皮啦, 淺黃定扮黃呀屌你老母

我淨係知道誰大誰惡誰正確, 而家連藍營都無左6/7月嗰時聲勢, 只識得縮埋黑警同政府後面

咁張宇人係行會成員兼立法會議員，佢撐送中同其他藍絲撐效果係唔同
張宇人條仆街撐係會推香港去死
不過再google過，太興係張宇人咩？我搵到個老細名叫陳永安

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑.
繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

亂咪好 唔係想攬炒咩？ 究竟你班人想點， 完全冇方向既廢柴

廿蚊張

上個月問點解裝修小米同中移動
又話小米係民企 中資黎講算黃
已經覺得呢度d人係弱智

今時今日樓主開post真係哂時間

路人都俾狗姦
唔好再問咁多點解
呢個社會已經冇咁多解釋

你老豆老母藍底
記住調教埋佢地一齊攬炒

飲東江水果d都係藍

核爆都割 前線就算殺左黃絲都唔會割 因為核爆係全香港一齊死

核爆都唔割

記得另一個post
屠龍小隊話裝修美心係純發泄行為
針對唔到政權下面一堆人話講得啱

其實私左好多時都拉到人，不過好過比人拉但又冇私到，有阻嚇性

殺黃絲都講得出
又block一隻

五毛唔係單單慫恿武力升級, 而係鼓吹無準則嘅暴力!!
中共知道市民接受有準則嘅裝修/私了, 所以唯有將抗爭推向無準則方向.

偽激進五毛鼓吹無準則, 無目標既暴力, 不停慫恿最偏激最無準則既手段, 企圖將前線推向真暴徒路線.
你唔同意就屈你左膠, 冷氣軍師, 割蓆撚, 大台, 阿sir, 民意撚
不停標榜天琦嘅"無底線", “民意唔會逆轉”, “核爆都唔割” 黎合理化無準則嘅暴力. 再以被捕死傷手足道德綁架你.

將一切極端兩極化, 扭曲成"最激進最無準則嘅暴力"先算係抗爭, 其他一切都係"完全唔做野"
再極力貶低民意價值, 企圖令抗爭者停止思考, 成為真暴徒. 繼而失去市民支持.

惡意神化前線, 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑. 唔比人討論, 特別標榜你唔係前線就無話語權, 不容評論同質疑.
繼而營造前線為野蠻, 唯我獨尊同無準則既形象, 令到一般人對前線反感同質疑.
再配合貶低和理非, 企圖將抗爭者階級化, 引起分化罵戰, 最終目的係令到前線被割蓆.

偽激進五毛死全家

有乜撚嘢問題，你自己唔夠膽裝修就收皮啦柒頭，咪撚阻撚住人

岩阿，屌手足好撚過癮？出去屌狗屌唔夠？

其實係真wo, 你唔走落街阻住手足？
手足係到做緊野既時候你做緊咩？
係手機碌連登啊？？？？

改善空間唔比人討論？？？ 你真係走上街當口當面批評冇人會唔比，係你條撚樣留係連登乜撚野唔知係到左批評右批評先咁多人反感啊，屌你老母。

上網批評唔係唔得，你睇撚翻你自己咩態度，「有班撚樣都on99」????????

所有享受緊黃色經濟圈嘅公司明天必須罷市一天以示支持，如果唔係就係食人血饅頭。

聽日大三罷都開鋪仲當黃店?

推呢個

其實除左五毛之外 我都覺得真係有班人係非五毛而真心激進

之前係其他post都同幾個人嘈過 不外乎係關於行使暴力既標準

其實你要升級ok fine我確實係無資格指指點點
但希望「激進」果班唔係只係上網果陣「激進」 現實就碌撚咁冷氣軍師

有經濟頭腦

#345已經出現了

你到底知唔知依家邊個攪死香港！？

針對唔到政權同應唔應該裝修太興係兩個topic

你唔敢做唔緊要，唔需要叫人唔好做，你只係需要唔割
信任大家五個月以來建立既信心
前線一定唔會搞衰場運動
因為你都係前線一份子，你都係香港人

你個名

老麥呢 dllm

經濟學人

到依刻都仲講道德既
一係冷氣軍師一係上場既阻膠黎

太興有份投票同比錢張宇人選
即係你比錢食太興=比錢張宇人選

唔好講咩太興冇講咩 又冇做咩
佢地用緊佢地手上的票送張宇人入立法會

唔係冇差別
係有針對性的
唔好再用咩 係唔係賣支那野都要裝修黎做反駁
因為兩件事根本唔同 冇可比性

方向 咩方向？

黑裝修 紅裝修 裝咩話？
又升級左裝修？
藍裝⋯裝咩話？罷買係咩來？

本身就有方向 袋左2分
黑店 紅店 我地都無

依加 藍店裝左 黃店到期啦
自損800
下間到水門雞飯清玉架啦

建議：民間自衛隊伏擊下還擊得唔得？
唔係暴露晒弱點 由我地既黃店送俾對家

討論仲要加句 good morning sir
大家想贏唔係想攬炒喎呀sir
攬炒係我地手段喎呀sir
我地約好煲底見 點會淨係想攬炒呀sir
唔識就 唔好煽風啦 呀sir

(你覺得嬲？係正常 就係學緊你地咁樣討論

黑警死全家 老母妻女做雞）

根本裝修已經失晒控上面班人只係不斷搵籍口去正化行為反正做嘅唔係佢地,9up幾句有咩所謂藍都要裝修嘅話咁你爆晒全香港一半嘅鋪去囉諗起之前分四色真係得淡笑文宣組出晒文宣周街貼,民記講埋,但其實根本由一開始就無跟過

太興點會唔係藍

咪做阻膠

講緊藍罷買變藍裝修

仲貴

好似話起對付怪獸嘅時候 要慎防自己都變埋怪獸架

On9 post 拉

太興用緊佢地手上的票送張宇人入立法會

即係你覺得太興咁做冇問題？
即係你仲覺得太興係普通藍店？
你有冇見過普通藍店被裝修
隨便up

之前有人講過啦
五先會分別扮成非常極端同非常左膠來進行分化

你咪就係不斷搵藉口嗰班人囉之後有咩新鋪被裝修都可以搵到原因嫁啦咁搞法遲早只會越嚟越失控

佢有9 股份咩

冇原則好咩?

咁你不如直接去建制派議員辦事處裝修啦 或者打撚死晒所有準備投建制派嘅人啦

show blocked user 你柒夠未?

前線勇武做嘢
輪到你你指手劃腳？
核彈都唔割

前線做咩都岩, 做咩都係主流
所以依家係黑裝修 紅裝修 藍裝修

前線大晒？

你落場講囉分化撚

點都唔夠警曱既你失控喇

人地失控就代表自己要跟埋一份